覺唔覺財經台係黃藍曼能和睦共處既連登台？

黃藍都坐埋同一隻巴巴大船
但大家都和睦共處
呢d 先係真正既世界大同
我唔認同你既觀點 但我誓死捍衛你買股票既權利

唔全倉0282都係藍

黃藍一齊攬炒

相信黨

唔全倉788都係漢奸走狗

真攬炒

股票面前，黃藍平等

黃股，藍股，賺到錢既就係好股

真 成班政治上腦既就返cc 台啦

大船？邊撚道見到隻船 佢地隻船沉左啦

一齊坐沉

只有財經台係想實現世界大同
其他台推崇緊唔係黃就係鬼, 除左波台狗

只有財經台係清泉

唔捍衛邊有人幫手接貨啊

財經台心底裡有幾多個真黃

我就唔知你
我就一向做開反華份子支持外國勢力港獨藏獨台獨疆獨屌灑共產黨老母
依家美股全年埋單150%+

av台呢?
有冇黃av?

based if true

150 咁少都拎出黎講

係，我廢
但都好過買港股班傻散
有呢班垃圾墊底，唔驚

買支那股個班全部縮灑入老母個窿到啦
你愛國支那國當你condom咋

有賺算好啦

啲五毛pr係咁上下
你一講美股有賺，賺唔夠幾百%，佢都會衝出黎話，乜賺咁少啊
到啲乜老千中芯衝到40就到處吹風話A股乜柒
唔見佢地照下塊鏡睇下啲港股老千中概股依家點仆街法

契媽都跑唔贏買契媽算啦 咁都唔算少 唔通叫多咩

即係譚仔同三哥咁，
丸龜最後促成融和。

成人台都係

我無話我賺多喔，你邊隻字見我講多？
但都係跑贏把港股傻散

見你衝哂出黎話自己贏150% 咁叻仔